好似臨埋門先搞衰左，點補救

本來進展超好
應該可以進一步發展
對方好似比哂signal
但係自己淆底同未ready好
到我覺得ok
但對方就好似突然冷淡左定唔知驚左

點補救

冇得救